# Stacja Diagnostyczna - Aplikacja webowa (zobacz https://diagnostic-station.herokuapp.com/)
Aplikacja webowa zarządzająca stacją diagnostyczną - W trakcie przebudowy !!!


Uruchomiona w ramach chmury Heroku.
Baza PostgreSQL wykorzystywana w aplikacji również w chmurze ElephantSQL.


Stworzone konta: (Administrator)admin@gmail.com/admin oraz (Użytkownik)user@gmail.com/user

Pliki diagramów klas - UML wygenerowane za pomocą wtyczki SketchIt
https://plantuml-editor.kkeisuke.com/


PS. Aplikacja w trakcie rozwoju !

